Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (10)

頂又中1001

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (9）

我估下一批買btc嘅投資者 應該都係美國大企業
買黎做公司資產
例如tesla

到底洗唔洗FAQ
個個post都係咁有人問一樣既野

Post forked

Hedge Fund

我都等咗好耐

Hard Fork

上呀 推

crypto=scam 拉

個post深潛咗

做勇士而家入eth

Scam，騙局，唔好中計

Reorged

Scam

btc連條5日線都唔跟有啲驚
應該好快又插一嘢

奇實仲係好小人玩crypto ...
推唔到上去

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (9）

借用巴打的，溫馨回顧

係 滅世棍 incoming....

個貪婪指數幾個月都90幾，究竟應唔應該恐懼？
升到有啲驚

快啦
我等緊

啲free fall數字好撚正
以前第一次想學玩crypto睇到呆咗 之後熄電腦

大震傻散

做一次Defi contract要500USD的日子

前兩日針插到10天線左右就彈
開定張單撈貨先

我認為有必要每個新post都置頂依幅警世圖

屌 升到咁真係唔知應該幾時走

點解我仲係100gwei就得

如果係,咁我揀定tesla既車都得喇

ADA 0.09 strong hodl 到而家

現價加唔加好

短期睇0.38,長遠肯定過一蚊,我自己會長渣

短炒大把altcoin仲有潛力

如果之後qe 完stock 爆煲
唔知啲錢會流去邊

唔短炒 想買d 長hold 有爆發性既coins
扑暈自己唔洗睇果隻

咁你咪買返btc,eth,長遠點都有排升,altcoin真係無must架,又無咩基本面你睇

公鏈項目果啲都可以揸下
其他妖幣就唔好了

Lm

但近排美國唔係都吹風會管制crypto(由wallet 開始)，到真係有議程搞嗰段唔知會唔會又大drop

四萬來吧

呢幅圖其實任你畫，17年話佢4次correction from ATH再上一萬，勿認真

其實大家都係100gwei，係gas limit唔同
最簡單send ETH transaction係最平(而家US$2.67)，send ERC-20 token已經唔止
用複雜啲嘅smart contract會用多好多gas，而家Uniswap要俾US$35

Tether 好似就嚟要交文件 有冇人震緊

真係好撚驚...

唔玩槓桿。資產5%內。長揸

FTX, Huobi, Okex, Bitstamp到咗四萬

癲夠未

50萬美金 gogogo

到Altcoin 未啊屌
全部唔撚郁

eth 咩事 啱先好多拋售 一嘢插咗落120x

跌了

btc如果穿埋37000 trend line
隨時番去2字頭

係就快

flash crash

傳說中 blow off top

玩完喇 上到40000已經好努力

Binance down?

大把人掉貨

喂屌

穿

又頂住左

屌你夜媽咁樣嚇鳩我

無力了準備再跌

想問大家有冇用咩app set alert

想請教下可以去邊度賣btc換返錢

又係入貨時機

還我血汗錢

特價時段

入唔到crypto個app

成功係三毫子all in xlm希望聽日起身都仲係綠色

睇佢哋敢唔敢搞爆個cryptomarket姐
萬一搞爆咗
咁到美市一爆 佢哋啲錢都唔知走去邊？

其實認真問 有冇財金巴絲知道 現今除咗傳統避險資產 加 crypto外 仲有冇咩新嘅避險資產？

2021肯定係加密貨幣大爆發既一年 唔好再諗喇 驚咪買一萬幾千 輸哂都係小小錢 但贏 一定係多多錢

訓醒數錢

pedojoe就快上臺 硬係覺得dem會搞9 crypto

快啲drop
usdt已ready

有無師兄知佢同以前Namecoin有乜分別

老實講 新手建議淨係玩BTC ETH

其他Altcoin 其實真係好大風險，始終無乜實際application

睇返17年EOS OMG 果d係威係勢，大把人坐到而家都未返家鄉

XLM 跌到呢

個個post都講呢番話 個個post都有人想用altcoin十倍百倍發達

TRUE

呢個要pin

17年嘅新手 又何常唔係想搵千升幣

BTC日日ATH，17年的又的幣幾多隻返到家鄉呀

FTFT仲入唔入好

唔知會唔會大插 但

今年係大資金入場年wor 基本上全球嘅金融業都睇住btc
(暫時陣係全世界睇住btc最多觀望下eth 而其他project仲係深潛)

如果eth defi 開始有mass adoption 果陣先係開始

心諗 對比 上2次大牛市到大插 所用嘅時間 都係約1-年半

全球咁多大資金想入市 比2年時間佢哋都應該唔夠

唔係估佢大唔大插(估黎冇意義）係如果btc玩到升到2024減半年 之後就會點走？大牛市again or 大熊市？到時就冇得睇之前數據做reference

始終要有監管大眾先會接納
好多時唔係 blockchain 有問題，而係個platform 有問題

其實已經唔可以用17年做reference

今次市場參與者唔同，而且市場對BTC取態又已經有改變

係囉 睇住班大資金同監管好過
大資金開始入場後Btc暫時基本上越黎越穩 唔似13同17減半年嘅大牛/大熊市咁大升/大插

始終個市太fomo
起碼插番落5日線先叫健康少少

利申：尋晚訓前以已經轉晒做usdt

Eth

大跌巿開始

gogogo

Drop to 0!

好在走得切

再入

Btbt係咪完了

Btc又插

Ada

走唔切，爆左倉

ETH跌成十幾%

幣少今日冇出聲，應該同連登仔一樣奶咗嘢

升又升得慢
跌又跌得多
垃圾

其實機構早兩年已經入緊市
唔係而家先黎入

有無人槓桿比人震爆倉

今年可能係佢地既收割期，收割D 傻散

3萬買入都仲有得嬴, 真係冇窮人

支持ETH跌破$1000

short 爆xrp

eth 始終如一
永世做老二

eth 再跌多啲好冇 佢越跌越我開心 又可以入

跌完~繼續~

今年係大資金大規模投入，2年前果啲所謂大資金 係小試牛刀。咁寫係唔係會完整啲？

跌多少少 35000先 好想加注

想加注,但WIREX 好似死左機 不停FAIL

想轉會

點解你會咁估？

前日射xrp去binance今日都未得，佢好似死死哋

Market cap 大過就代表hedge fund會買？

Binance p2p to usdt 再換⋯

我用中銀visa直接買eth可以

忍唔到手加注

跌一半最好 唔係點買

佢做到digital gold就會

我之前都係轉來轉去係度計
最後都係visa直接買算
轉來轉去中間都一樣有差價

新手留名學嘢

一起身冇曬

機構入得就係大額入，大額入得，BTC就唔會低位咁耐，唔會去到舊年仲見到3千幾

講緊大機構，唔係細喎，細既入無咩大意義

呢個POST推得好快

好慢啦，crypto大牛市，但財版9成9都仲係美股post，你就知仲未到真正瘋狂

自己睇下

Coinbase幫MicroStrategy買$425 million Bitcoin without moving the market
隨時上年跌到3000都係機構拉低收貨

印象中2017年宗本衝巴打教人買BTC個期好似多人好多

基本上美國咁樣局勢。 有排升。

得2100萬粒 自己計

計埋唔見左果D，無咁多添

入咗啲YFI但已經跌

逃生門係唔係已關上,
所有野都跌.....

兩隻都係咁跌

One two three four~free fall~free fall~

10000見

All-in YFI算
隻嘢得3萬粒

其實btc溝貨呢個概念真係好難
當我揸住0.2粒平均3萬2
升到4萬,唔買跌到3萬8買
跟住升到4萬4,又等到跌落4萬2先買
好似好撚on9咁

當我睇8成機會double, 2成機會跌一半
咁唔係拎6-7成現金揼落去
淨返嗰啲現金搏暴跌撈底唔係更好?

下下升完跌少少就買
賬面睇落冇撚點賺過

我前排有炒波幅,升上去就沽少少
點知呢幾日乾升賺少咗10-20%

其實玩咗一排，感覺好以樓巿咁，理性唔太apply 。
跌少少就成堆人去搶入，一下就俾人托返上去。
套用樓巿concept, 自住樓唔賣，唔好亂咁又出又入。寧願儲多個本，買多層樓。
咁樣好似穩陣D

有冇師兄唱USDT 去Binance 做7%定期？

2022年一月先再考慮賣

USDT

少少地做左1000個usdt 7%定期

有乜嘢問題

師兄玩左幾耐？

去 Celsius 有10厘, 個個星期派

新手想問, celsius 點樣CASH OUT返

因為美股都大牛市
TSLA又創新高 做埋首富

YFI上呀！
應該個市跌完

射去FTX，trade返做USD穩定幣 (USDC, TUSD, PAX, BUSD, HUSD)，TT出金入account，不過要做FTX lv 3 KYC

利申未試過，有錯其他ching請補充

Yearn 個創做者都話YFI 唔應該有咁高價值

Elon musk 都咁話過TSLA

頭先輕插到38000即刻入1000鎂BTC

補充：USDT 數量唔大可以直接射去 binance P2P 出金

我頭先12點 30300入咗YFI

留明

我就係見到USDT 喺P2P大部分時間係7.8/7.7
所以想買啲做定期食7厘息

一個月

美國係咪有D 上市公司 有買BTC/ETH? 通常係D中小型公司?

FTX 出金個fee 好撚貴
好似要100K USD up先唔收

美國最大係MicroStrategy, Square, Riot Blockchain

應該係10K，10K都冇Binance P2P放左佢算啦
Fiat withdrawals below $10,000 in value will have a $75 fee. This is a fee our bank charges us.
Otherwise, there are no fees.

睇多咗個0

Cls 啲 alt coin 修正快撚到癲...
Btc仲要修正咁小... 而家又攻頂
咩玩法？

想問放USDT喺P2P通常放乜rate?
容唔容易甩手？

衝呀

入得太小

有無人試過ibtc？
有得fps過，好似幾方便

咩事

咩platform？

沖41000

ETH都係跑輸BTC

回調已完

完全無位入

又升
屌你老味

朝早咪有

38000入左 以為再跌未敢入太多

凌晨嗰時應該要接針啦

個時我入左ETH

Eth都平呀 果時回到1000usd 我都入多左粒

唔會，因為我開左多單

我個倉由300輸到變99,今日會唔會由99變返300

呢d 全部都玩實體

有冇人玩btcusd

俾多次機會

最後的瘋狂

weekly rsi已經過左95
唔除非rsi上限改左做200
否則一定回調30%以上

快

係呀我哋玩實體，我收埋咗Bitcoin喺床下底，好辛苦先搬到返屋企

佢係咪想講現貨同期貨

批友仲衝入去

咪痴線 根據黃金比例回調係61.8％

唔好爭啦 drop to zero 啦

可以橫行一排 RSI 都會落番黎

大家平時點trans crypto做cash用？

唔係升就一定係跌！

出啦
Sor 原來我啱啱先伸完手

坐火箭

當連燈都準備登月即係火箭

To The Moon

40k is the new norm

40k HKD is

成日講反話

見佢升穿阻力位就入
而家仲升緊可惜放咗

泡沫爆破，差唔多

升得好恐怖，淆底

要賺eth的錢真係難

未到 eth season

其實Xmas打後ETH升幅係大過BTC

SOL 1.3果陣見BTC爆升緊清左倉轉哂

庄家高位出貨>韭菜fomo>韭菜被割>庄家低位入貨>
韭菜高位入貨（Loop)

好多傻散衝入場
睇黎有排玩

連登無窮人 個個都十幾%咁贏

爆爆更健康

3月開始計既話升左十幾倍添

個post 咁靜 點解嘅

跌到歸0呀麻好似係

Binance Lag 到咁點做exchange

有Bitcoin，冇窮人
就係咁簡單

而家transaction fee都係~US$10，升10倍都仲係100
假設到時冇出現Lightning/ 其他L2 solution

對小額holder好唔友善

你未試過只有0.01BTC在銀包然後換唔到錢?

我已經算賺得少
唔敢落得太重注 廢事一嘢輸番

插啦gogogo

玩完

[membe]如果聽日再跌就再入VET ETH [/member]

BTC買得700usdt

我以前好長時間，都好似好多初級者一樣，
幾萬幾萬＄咁買bitcoin，諗住可以刀仔鋸大樹，諗住可以5萬變50萬

但事實係，買＄5萬，就算一個月有10%回報 (已經叻過好多人),
而我相信所有人都試過買bitcoin有10%回報
問題係
你都只係賺得＄5000....
一個月賺＄5000, 請問有咩用? 買部 iphone 都唔撚夠....

相反，如果你起跳嘅買賣單位係: $15萬
$15萬 x 10%回報 = $15000

$15000 = 起碼至少你唔需要勞力
已經賺咗等於香港基層平均嘅一個月人工
餓你唔死, 咁樣先至係有價值嘅投資

P.S. 你要經歷過, 由買賣單位幾萬＄, 變到賺蝕單位幾萬＄，先至會明我講乜

其實咁講 要果你信佢真係digital gold 將來全人類都會相信佢係digital gold 咁將來btc用處可以係

用btc依隻嘢黎代表世界上任何 有價值嘅事物(例如 樓 車 實金 任個公司嘅總市值(例如telsa apple ark investment 長實 等等) 美債 或 國家儲備（國家用btc做基礎黎發行自己貨幣）等等..... 總知係有價值嘅嘢....

咁 就算你而家2021年1月用40000買1個btc - 唔知幾耐後 你一定可以變富。咁其實你係買緊希望。

講咁多廢話 又講到1999 講到鳩咁遠 都唔知會唔會發生其實講緊嘅係 信仰 你信就得.

而我睇反btc依12年嘅歷史 其實佢一直做緊嘅 都係上面講嘅廢話 癲覆緊全球資本市場

返到正題 當啲人笑你買得果一個 有撚用咩... 咁你問自己 夠竟 btc夠竟係乜嘢 而佢會帶比你乜嘢

最後我想講 btc總量係2100萬粒（有部份係永久消失 而且 不能復原 同埋 要到2140年 先會掘哂成個總量2100萬個btc出黎）

寫完都唔知寫乜 想睇就睇 各人有唔同睇發 可以唔洗回
因為可能其實只係我咁諗

HOLDER

HODLER

玩完了

跌少少又驚

crypto 做淡是常識

咁震法真係好撚驚

要番3位數了

eth雙頂

垃圾drop to zero

呢幾日bitcoin真係狂震，勁多V位

ETH仲震

晨早特價時段
大中小點九折
入手啦喂

啲大戶唔震倉嚇走班傻散嘅話
咁我哋仲使玩咩

一震就全場靜哂

跌多啲比我加倉呀大佬

你哋睇開邊個 crypto youtuber?

區塊先生

啲錢去晒炒啲mid/small cap

又穿39000，好快返去28000

Money is ready

1字頭見

1蚊

阻力大到..... 都話左無力上

Eth見10xx未 想j

夾完好再夾淡
夾到死晒先識郁

尋朝好似有？

原來 sushi 爆得咁勁

呢排升得太急我挖埋挖埋都唔夠蝕
仲要有2/3 半年之後先放返出嚟

點睇 1INCH
有冇得上

都唔係無機
同Uniswap sushi 三分天下嘅話就會上啦
我都買咗啲睇下佢會唔會升

呢隻係咪最近先推出？

如果睇好Bitcoin既話，買Mara 好唔好？

如果唔識買btc

其實礦機股唔係剩係受bitcoin 價錢影響
要就買gbtc

幾星期前

Eth準備升

Weekend P2P USDT 得閪價😞

btc 週線 RSI 98睇路

點解仲唔drop to 0

因為我賣晒

學生新手LM
日日睇住今日高位 明日低位琴日終於忍唔住不問價入bitcoin eth 各10k

勇者無懼

好快會突破101

有冇人有買stETH
見argent同lido合作玩staking

多謝你
我放了

信仰

我多謝你先啱俾機會我入市

幾個post前strong hold sol個位ching仲係唔係度
升好多

佢放撚咗好耐

Eth 係咁fake ..
幾時break out

2.0有排先出喎
點break呀

eip1559

Xlm gogogo

Binance locked POS 我揀左30日，但我early redem，等撚左日半都未比番我

Scam!

Eth so damn rubbish

夠xrp廢？

提早贖回都要等7-14日
我都試過

仆街差唔多等多半個duration！

屌佢個陣又唔寫，仆街

想問下用咩黎買eth好

港幣

可以考慮下人民幣 擁抱大灣區

FTX個身份認識搞左成廿年都未認證到
有無巴打可以講下你地果陣做左幾耐?

下兩三日搞掂啦喎

三級?

係啊
upload地址證明銀行單

咁快? 我搞左成個星期都未搞掂

呢個位真係勁狗 完全唔提
你直接問cs應該先答到你要幾多日

好似等咗差唔多5日work days，而家usd收息中

係咪都用火幣or Binance?

仲拓住個市果班仲未肯走... 唔知想拓幾耐

可能係散戶接火棒呢 你睇樓上幾多新手

我1.2 hold到而家

佢哋可能望大戶入場 想反割大戶

你等佢回落到4000蚊先買 唔急

等個孫買

係時候輪到Eth接棒發力啦

上呀eth!

唔好番轉頭

ETH終於生性喊撚左

都係咁

bch eos都升20%up
eth

手痕幫趁左bitrefill 買itunes卡，唔記得bitcoin勁貴手續費
200 itunes卡收60手續費 cls

有冇人知點解我用渣打simple cash交易唔到

Btw ETH

大升埋哩轉就應該大跌了

等睇ath

唔知今轉上唔上到1500呢

有冇人有買trx

有無人有買狗幣玩下

諗緊eth等唔等埋2月 future launch 走1/3好

狗幣究竟點解會升

我都諗唔明，Elon Musk早排提起過佢就暴升過一排

Drop to 0

新手仲研究緊，
比較緊Coinbase、Paxful、、 想問下大部分巴打用緊邊個？

同埋買完係咪通常轉大部分去實體銀包，留部分係平台收息？

實體銀包 Ledger又推薦嗎？

麻煩晒

總係覺得一走咗就冇機會再入

走咗半年後實後悔

MEME

Btc上極都上唔到 完了

音樂椅仲未停唯有繼續玩
btw binance呢排真係好lag
ftx順好多

Eth 1300了

繼續燈

垃圾

大家都咁驚usdt會爆
點解唔借佢買coins變相short佢

玩alt coin好過

eth肯破頂未，快啦

到底MRK咩事

到btc 靜落嚟

屌SoFi咁撚耐都唔approve我個account拎果一皮野落BTC可能已經賺左

Binance入金出金都還可以，如果要操作短炒真係FTX，Binance 爆ser死ser已經成日發生，SH就冇所謂啦

17年果時我都係短炒心態

但今年我真係變左長揸因為終於見到mass adoption 既希望

多謝契媽同Elon mask大力宣傳

我上見binance一係直接otc搵佢買, 一係要c2c 買usdt先可以trade? 有冇理解錯? 唔見有btc/usd 得btc/usdt

係就快
落返去20K

請問你地用咩買crypto
我有追過下po 見人推binance
朋友介紹用ftx
cold wallet應該唔會考慮 數目未去到咁大
我見你地都係港幣轉美金先買
我自己有美國銀行戶口 但係想用返港幣買賣係咪會on9咗

一定係用美金trade 市場深度大好多
有美銀戶口就ftx/coinbase 啦

啲科技巨頭開始嚟料
另類科技獨裁
證明去中心化係必須
又要跪拜satoshi nakamoto

好快搞埋crypto

有無人會係binance用contract推爆槓桿長揸

發夢啦你 政府邊可能比你得逞
一出聲加強監管即刻又歷史重演

你咁樣係玩火
一個唔覺意有支針你個倉就會爆撚埋

高槓桿快爆倉點樣長揸，而且息口咁貴
當你玩交割最盡都係去到6月

呢番說話由金巴你講特別有說服力

Oops 盲咗自膠

0

次次威唔夠一日就跌20％

我

但funding fee 好貴
點搞

快啲到ath 先啦

買3倍算啦

你孖得就要比貴息架啦

有冇邊間平啲

本身都有hold eth
拎左少少嚟玩contract推到100x
不過息真係貴

你夠膽可以開vpn去bitmex

留意緊ETC…

Binance點睇隻野自己幾多錢買淨係知個大數盈虧

0.2幾入

我係新手 見巴打頻頻出現
想知你係咪好重貨

同問

Bitcoin Cash, Ethereum Classic都有得升

有得睇order history

姐係要搵張紙仔抄低？

幣安一樣，唔開機？

星期日唔開工？？

你鍾意冇話唔得
有App可以幫你track portfolio嘅 e.g. Blockfolio, Delta, Coingecko portfolio

etc升真係on99

係咪有得好似ticker咁計晒平均成本價

執咗好多啦都

啲傳統科技巨頭今次係一齊做衰嘢 仲要搞個全世界都識嘅重要人物。今次佢哋應該真係會慢慢滅亡。

咁岩又係crypto blockchain爆發年。

係唔係有人有心安排呢？

請教吓有咩altcoin 推介？想買少少當抽獎

算把啦

就算遲,BTC 3k果陣睇6k都未入明顯D錢就唔係你的
17年BTC-E個chat真係學唔少野,今次呢浪起無輸

↑睇完樓上咁多位ching經歷，各位新手仲覺得自己唔會輸九成既，歡迎加入見識下幣市有幾暴力

17 年高追垃圾幣
好彩只係小注
坐到上年八月 入返兩粒eth @400-500
而家正數了
再拎返小部分買垃圾幣當買六合彩

唔跌落去邊有上升空間

邊間交易所好？見到有binance, bittrex, sofi 有無邊間介紹？

喂搞咩

17年日日搵100x 1000x coins
玩過2隻ico 集資前吹到 tesla都要做佢哋契弟咁濟。一上線就dump 坐貨坐到冇去理
啲妖幣(例如doge 間中就比人pump & dump 跌比升更多是常識吧。
Cloud Mining 又係伏伏哋。啲手續費貴撚到。

結論係 只買btc / 搵有質素公鏈去價值投資

革蛇

滅世棍
-80%

跌即刻靜哂

唉 真係太易估

ada最高好似由ath跌左98.幾%

但已經係top20##

下面個d細coin隨時跌99.9%

留名待笑
作為scam要跌8成9成都係一兩日的事

Ada is the best

非登

tsla >>>>>>>>> ada >>> eth

bitcoin 上45000

Ftx

插一插應該好快又新高
入咗啲LTC睇下識唔識補漲
見其他bch ada xlm 全部都爆升咗一波

靜靜地咪好

無野啦 bitcoin升返啦

睇下隻嘢啲歷史先
啲庄奸撚到出面

想問下 binance 流動性挖礦

點樣先會輸錢
就咁望落好似好安全

聽都未聽過
同埋bitcoin 個名響咁多 市值又做低晒全部altcoins

對唔住各位大佬

用邊間開好

無時間追post

牛牛

Bitcoin已經唔係Satoshi最初構想嘅p2p digital cash
Bitcoin cash有三年時間證明呢個use case但一直都冇係adoption，可以望下BCH/BTC個chart

Scalability唔係Bitcoin嘅賣點，呢個係consensus嘅問題唔係block size問題
而且用crypto做payment一直都係meme (stablecoin除外)

其實digital cash
而家d穩定幣都做到啦

當年bch用堂而皇之的籍口強行分叉我就覺得係割韭菜，竟然比佢捱到今日出乎意料

jpex

差scalability同私隱性，stablecoin係最接近可以用嚟日常交易嘅crypto
日後CBDC會係各種意義上嘅digital cash，property可能有唔同

17年8月1日(好似係) 每個btc持貨人都好緊張
因係係btc第1個fork project 當時bch始創人Roger話
Btc嘅block得2mb 速度慢 / 所以佢用btc fork咗隻bch出黎 標磅 bch每個block都係8mb 速度比btc快。最搞笑係 佢之前成日話bch會超越btc。btc好快會跌落神壇
因為之前從未試過 所以當時係crypto界係一單大新聞

喂：鬼唔知你dominate唔到btc先自己開隻黎玩

建議你了解下咩係AMM 先
升跌太急好容易賺息蝕價

上個月有人問過我，當時我答LINK, AVAX, AAVE, YFI, REN, AMPL
而家我會-AMPL +SNX

我覺得最低風險高回報始終係BTC，呢個cycle altcoin要跑贏BTC唔容易，好難保證唔蝕sats
買之前最緊要自己做足夠research

點解一路bitcoin都唔跌自己無哂錢買淨係可以睇住朋友不停賺

下 分注喇

係會輸幣定usd

多謝晒 我研究吓

輸你stake 果pair 幣

賺利息收入+ 手續費

但係輸嘅來源會係邊度

Bitcoin Cash唔係第一個hard fork，只係之前Bitcoin XT, Bitcoin Classic之類唔入流
BTC blocksize確實係legit concern，Bitcoin Cash會出現唔係無中生有，但三年過去似乎可以證明Bitcoin Cash唔得到市場value

你朋友好快會羡慕你無入市

Cypherpunk對於社會建制、政府法律睇唔過眼是常識吧
好多早期人物犯過法/坐過監不足為奇，Ethereum Foundation呢兩年都有個dev被FBI拉咗 (雖然佢係傻傻哋)

聽過Roger Ver interview，佢係一個理想主義者，當年佢推廣嘅Bitcoin同2017年嘅Bitcoin已經係兩樣唔同嘅嘢
Bitcoin community會因為block size分歧最後hard fork係合理發展

流動性=升跌差距大果時你pair幣會shift去跌果面，如果有一邊係垃圾幣就會drop to zero

BTC ETH pair 為例
係咪即係如果eth 跌得勁
Btc 會變哂做eth

咁睇落 我都係做返定期算

睇落似forex 雙掛鈎貨幣投資

其實可以stake stablecoin pair 無常損失好低近乎0
但都係睇APY做人

想收息
穩定地收eth/ btc
應該點揀

佢地玩左一段時間嘞，應該賺左唔少，不過我都無跟進

照睇4萬美金仲有得升，就算bitcoin唔升，仲補其他crypto可以買嘅

不過我希望快d炒完，呢排都好抑鬱

賺到唔洗返工，日日係屋企搞到抑鬱？

比較低風險可以做binance 活期/定期
又或者用Celsius/blockfi 呢類Cefi
比較信得過同埋都幾高息下

睇黎我真係要試小小 binance 流動性挖礦

做eth 定期
但係嫌佢6.5% 賺得少

你入完升跌都有可能
係睇你敢唔敢

冇人會知個頂同個底係邊

Bitcoin 返4000美？

即係點?

其實你唔洗承受啲咩大風險 6.5%已經係好鬼高
liquidity mining 同定期真係完全兩回事
high risk high reward

即係唱好

EOS

GBTC 係咪縮緊premium......?
bitcoin 係咁升...佢都升得唔多...

stable coin pair stable coin咪幾好

即刻由3.8插到3.1

其實係咪唔會走出就入既就轉晒入幣安寶最好？

英文
我永遠不會拒絕用btc 出糧或收btc付款

之前用Bitcoin出糧D人夠竟發晒定係dump緊春

考慮加埋 XRP 同 VET入去個portfolio 到

津巴，點解睇好yearn嘅

好快架啦 等多排

等多一分鐘就到

Hedge fund買btc做asset
唔知幾時發生

Skybridge算唔算係

如果計全球最大果幾間大企業真係會買
應該會有好多錢入去cryptomarket
到時個cryptomarket會有幾多 值得其待

過咗apple先講

我諗有排插

多integration，而家佢個Yearn Ecosystem有自動yield farming、AMM、Lending、保險

但凡DeFi project理論上可以fork一個無VC backing、無pre-mine嘅去中心化版本然後integrate去Yearn，有risk但都幾屈機

ETH 呢？

一講Eos 就諗起iota當年神幣

條友好似唔後第一次走佬

所以有大佬渣旗D PROJECT 都係閪多
大佬一死左成壇 project 就死哂, 而唔係有dev 各自為政做好壇野

Andre Cronje: I test it in prod, use it at your own risk

btc應該要向下妹
usdt已ready

Ready to drop

星期日 放假無人入貨姐
等星期一

貴，買唔得得太多，所以退而求其次，揀LINK

係所以short定啲shitcoin
起身再平倉

我有冇睇錯eth 跌少過btc

佢其實少咗involvement，多咗好多其他dev
smart contract risk會隨時間下降嘅

會唔會跌穿3萬7

今次跌穿1萬
俾新手感受下跌9成既滋味

快D跌 我要溝貨

萬頭果啲位比micro stragety sq果堆頂住晒

關咩事 冇人接就跌架啦

LTC,ETH對BTC都升係唔係沽定先安全

free fall

首先要堆巨鯨一次過賣晒出嚟先

到果陣真係發達時機

求下插番2-3成嚇走新手先啦

跌完喇？仲諗住跌多啲入平貨

落緊去4k 新手終於有機會了

38500插落37200接晒飛刀
平均價大概~37600
交易所戶口已經冇晒錢, strong hold不怕
再跌就入多少少同佢玩

股票有玩btc有玩
qe無限直至2047,btc唔升股票實升,攞2成身家同你坐到2046驚西
夠膽跌穿2萬我放d股票同你再戰
每次掟貨基本上都係早期玩家走人/大戶場外玩期貨期權
大戶操盤->過幾日升返上去,早期玩家掟貨->轉大型long only接貨,只會strong hold dry out個float,夠鐘就火箭式乾升

只要美國佬/visa/master唔搞鳩btc或者中本聰唔蒲頭就唔使驚

平，買得多升幅低咁仲差，一哥二哥點都揸少少好過冇

契媽btc target price 500k算唔算倍升？

不了 連登strong hold周期唔會超過1年
點會等到500k

本身入得依個戰首先就要預跌9成
其次係那來的自信link可以倍升上40蚊

爆lu

玩撚完了

一入就跌

三年後再見

山水有相逢

一陣真係落翻10000

又中止蝕,個賭錢倉爆了

上面仲有人話咩我睇錯
好友哭喪區

三年後再見啦咁多位

輕鬆跌兩成 玩完了

特價時段又黎

兩成就完？

接刀時段

之後仲有七成

Come on baby

你班癲佬唔駛瞓？

念住坐幾年

回調完了

彈得咁撚快

成班傻系跌少少就嘈 買得btc就係想發達
少少考驗就騰手騰腳 將來升到100k
你咪要開心到跳樓？

信念去左邊呀？

岩岩左入btc

擔人下聽日開咩位有冇得加倉好過

你夠無訓

唔喺香港

岩岩放飯

淨返條底橫再call過

It’s morning here

升左咁耐係時候回調

D call倉爆晒就爆昇,比返D貨我

訓醒爆倉

快啲跌落去

跌得個4％

跌完
劍指100k

今日低位，明年高位

尋晚訓前都話會插

次次都半夜先跌訓醒又回返

依家似係入手好時機

拓市班韭菜應該仲未散水

見到都覺得拓得辛苦大戶走緊 仲有人死拓想頂多d散戶入場接貨

反而啲alt coins插唔落

插插插

short 囉

特價

入唔入下貨好

我琴晚係binance轉左少少eth去trust wallet, 但唔知係咪太少gas (20gwei)所以到今日都未係trust wallet見到（都成9個鐘），但binance個transaction到又顯示左success。上網睇好似會有機會冇miner pick up，想問下我呢d case係咪除左等都冇其他野做到

即係用HKD 或 EURO 買，個價會差d？

開左ftx ac ，可以用BTC做保證金結算係USD?

有無web版睇btc

睇你點買 你做spot trade 大部份係用usd stable coin買

走鬼呀 幣災呀 今次插8成以上呀 真係赤都肉埋呀

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下 不要忘記 我不會是個笑話

竟然大戶仲未撈貨

泡沫
我新手坐緊50K 貨好撚驚

實貨有得坐,槓桿要食晒

希望ETH跌多比我再入

真
市場深度愈大代表流動性愈高
流動性愈高bid ask spread 愈窄
做trade 上嚟亦都貼價啲

夠膽就跌返落350

頭先撈完YFI即刻drop成1000
坐下先

懷念yfi/btc 仲係4嘅時候

上網睇，btc-usd 比btc-eur 跌得多，點解

eth

實貨放心坐

弊。。。。。。。

就算同一間exchange 每個btc-fiat pair個升跌都會唔同
因為個price係反映緊佢個market 嘅成交
你可以睇成每個pair 都有自己嘅成交而個成交反映咗係個price 到
所以你見升幅係會有唔同

9.3接左FTT實貨

3幻5

唔好睇就無事

一定係本日最低，之後會大升返去42000，無事既

屌 差50點就入到

大戶仲訓緊，等美國佬起身就會升

我蝕住走先
等個市跌完先玩過

呢幾日白玩
好彩仲係賺緊唔少

佢地琴晚插穿左先啦

炒alt 真係睇彩數

唔係啩！走鬼啦！

俾bitcoin嚇左幾次 已經免疫

接得唔多套住就算，牛市坐下就返黎

一日升100%得
跌100%又得

不過btc插就玩乜都死

btc死守緊35000
似失守多

BTC就係指標，一升全升一跌全跌，其實好撚ON9

所以齋玩btc已經好夠
本身btc又幾跟圖表走

玩alt 最唔好係咁
好處就真係賺得快好多

3幻5補倉成功
下個位2幻5等你

跌多d!

BTC今日已經-10%
如果單日落40%無止蝕真係

33600

大戶壓住價等大家上車有錢齊齊搵, 屙in了

boom!

爆了

ETH單日跌20%

震倉

咁撚多人高位接有得唔爆咩

btc飛流直下三千尺

ETH升少跌多 我屌你咩

希望多d槓桿傻仔爆倉

見佢兩日都係到妹就知咩事
早知做short 對沖

mara 果堆今晚

crypto震倉50%都好閒

一做short side就會爆昇
都係唔玩著

妹下妹下亦可以爆上

有早知無乞衣

而家唔買幾時買
最後上車機會

估唔到會一嘢插咁多
以為有人會接下貨

sh 真係難玩
由高位冇咗成20%profit都咪話唔慘

震完倉等破頂

我又睇得好開
一日未轉返usd啲profit 都未落到你手

唔好睇就ok

Bitcoin預咗

屌你 幣災 加密貨幣全部都係呃人
都係買金買2800穩陣

震完啦 可以返黎啦

佢哋入市係一段時間內逐分鐘/秒鐘咁入嘅
散戶先會諗乜嘢撈底補貨，好易被自己情緒影響

我估會跌多日

歐美入黎會穿1000再上返

Crypto 短炒真係隨時左一巴右一巴

我就分段入. 入金就預佐長楂sh

應該好多人爆倉了

差啲中止蝕價 ETH啱啱好1010反彈

英文都唔識學人買bitcoin

我個止賺價仲係$917左右

good luck

今次有咩市場參與者

跌完，入場囉，42000見

我會等ETH跌30% 姐係大約$950 先入貨

入貨時候到喇

概念股係咪走人算？
入咗ftft btbt

暴力震倉
d婆仔即刻拋貨

唔跌點入

ETH之前升好撚多喎

我諗佢最近先入市

要睇相對

均價350 屌下同BTC走勢相得遠啫

咁我驚你有排都唔使入啦

啱啱入完貨就過嚟上水

實即刻插水 但如果你睇長綫sh一定升返上去，除非Bitcoin成年keep住跌架姐

回調多少少就準備到加倉位

依家跌住兩成休息下先 仲有七成黎緊

MARA 呢啲股根本係一個大賭場
冇人知堆 Crypto 幾時升幾時插
贏係好彩 輸係正常

唔知，冇研究

Strong hold

我均價幾百蚊有10幾粒可以慢慢等

鎖左係eth2.0 心如止水

Mara 今日會唔會跌十蚊

50k usd? 均價幾多先?

有無人睇開vet
29入左貨

震倉邊會咁易收手

drop to zero

尋晚真係有諗過

高位止蝕左手足
揮個靚手先

我24有百四股

巴打 SH ？

BTC 34000 鐵底 驚西

上幾次插完好快就彈返晒
今似好似冇乜力彈
大家小心

目標係stake 10 set eth. 宜家進度得1 set, 快d跌價俾我入多d啦

鬼佬瞓覺

Coco哥一出片9up叫人買就燈到得返3萬4

無力彈。彈左就買唔切

Binance 有無得set 定咩價自動入貨？

有

諗住盤前至少放100，淨低睇機會溝下佢。。

最近幾個美國時間禮拜日都係咁

跌穿三萬蚊會入

新手
得十萬係咪入 eth 會好啲

Btc最穩

一買就插

如果bitcoin今晚都唔上番去 一定要追美股 最好買舊經濟 d錢係bitcoin同金走哂 最大機會會入番債市或者股市

仲鳩過玩大細,上下chok 到你輸為止

新手諗住長揸

Strong hold
BTC睇100k
ETH 睇20k

點解usdt會咁貴？ 升到7.87

多人入貨

34000蚊最後防守位 一穿無底深潭 睇定先入好D

頭先好似穿過啦

如果你係好牛，可以喺每次低位買ETH, 都升返上去個氣氛好啲嘅時候就轉BTC，咁你每一次大跌開始回彈又再換ETH ，如此類推。

Eth 我睇長遠最多10k
希望Eth生性可以bin我屍

彈高轉busd 會唔會好啲

氣氛好嗰時走 eth，入 btc?
係咪因為 eth 相對較平穩？

知你好撚叻啦得未

You have exceeded the daily cancellation limit of 3s times per day, please try tomorrow.

已封鎖會員

大戶

1 set唔叫大戶啊嘛如果上年低位入多d就唔洗咁辛苦

p2p wallet transfer 去spot wallet

回多啲啦

之前升到每個有Bitcoin 嘅都賺緊錢，cashout回調是正常的 (希望)

回到3000

Eth 回到1000比我入少少

均價50K 就快jump 了

Crypto 市好ETH 多數可以換多啲BTC,；而市差BTC 比較defensive ，唔少altcoins 唔換USDT 就會hold BTC 。

我三年前果轉升勢試過咁嘅策略35萬本玩到210幾萬，不過之後成個市冧， ETH 同BTC 半年左右都跌40%+...

止蝕定止賺呀

我一開戶都cancel左一次，唸住試一試d制，點知就要cancel，仲打攪倒人地😂

同你一樣 試緊制比人block左

我唔叻
高中程度英文

玩完，大家4年後再見

無得講
btcusd 跌 乜撚都跌
sat 無少到咪得

保持信念 Strong Hold BTC

market depth 應該usdt 最大

繼續跌

繼續跌啦
未撚驚過

返4位數未呀

再入5k 鎂

Bitcoin 31000見

幣災呀 走呀！

酒鬼牙

琴晚一入就暴跌

大家覺得跌到幾多

難得有平貨執
傻仔先止蝕

走呀

腰斬再腰斬

一樣

Yes

-15%

牛市回調

今日係0反彈

Mola mola

未撚驚過
只要唔all in
就有能力strong hold到2046
今次震唔走下次意志只會更強

Patreon follow開一個trader，上星期五叫人小心，有貨止賺先，今日就即刻跌，神到一個點
留意30000個位，跌穿埋就可以證實收皮了

都話左暴跌 is A must

有冇名？

SMA50日線,jump到去24000不是夢

咁先健康
邊有可能一路升

坐返幾年先

講左架啦

睇下守唔守到20ema

岩岩加倉

阿豬搵錢日記
佢都有youtube (阿豬移民日記)
前一兩星期講388, 講完就升左50點

果d人日日都叫人少心架啦
同印度神童一撚樣

泡沫爆破

最緊要係搵到錢，唔好倒蝕

講完唔中又無事嘅， 反正提人注意風險永遠都無錯嘅

穿30k再溝

如去到 28000 可開倉加倉

幫手燈落去比人有入手位 可能coco哥大手沽落去壓低個價比讀者買

仆街無左$200美金

Sell or strong hold?

4萬1頂位放左 搵位入

eth頂都未破就搞成咁

依家唔走 等翻2-3年

都未曾高潮

RSI 短短2日
由超買就快變超賣

其實回調後先可以衝新高，佢唔回調我先驚
利申 仲諗住50K先回調

crypto 睇rsi 真係得啖笑
大上大跌

有無傻仔接飛刀

就快穿3萬
笑到

原來之前拓市拓到41000果班仲未比人割完
大家都辛苦喇

對上一次rsi咁低係btc 18000

睇怕到30000之後果啲都係孖展同槓桿啲貨嚟

40000 買左8粒。。。

30000入貨 俾多小小力

每次都係咁
大上之後爆完又靜返排
人類總要

準備20000蚊接刀

30000上40000都冇乜支撐 全部都係fomo

只好槓盡去反cup

酒牙

32萬USD 3年後再返嚟啦

震緊倉，大家唔好驚

Bomb

等緊30000

大家幾錢會入手 ?

9月扑暈左自己 而家已經開到10

越插越買

10000以下再諗

留名待笑

殺曬啲槓杆撚
留得低嘅都係有信念嘅人

27000再講

8000

time will tell
調整30%都無，都唔知比咩反應。

幣安唔做kyc 係唔係冇得short

止賺先 3年後再見

佢應該冇經歷過17年

近近地半年前都12000 跌到4000

即係一日輸咗成M....

以前FI 同埋corporate 唔會入BTC
宜家佢哋有低位點會唔掃

又要提醒大家

應該有班大戶做short 食晒啲sat

等3折再買過

恥笑開始

上次由高位二萬幾回到一萬先彈一彈

如果今晚歐美啲人一齊沽
28000不是夢

建議大家如果一早諗定strong hold但自認定力唔夠就一星期後先再睇，唔好做傻事

我既信念開始動搖

Drop to zero

17年到而家嘅老手應該好開心
因為佢哋終於可以入貨喇

肯定未跌完 美市未開 美市一開 因為GBTC同Bitcoin掛扣 一開市d人即刻狂沽貨 個下先係最大跌幅

警告字眼：要預跌80%一年半載甚至更甚先彈嘅風險。

等Bitcoin 個價穩定後就係ETH 同其他altcoin爆升嘅時候

thx

1年後得番4000蚊一粒

我睇十年
700/TSLA有樣你睇

GBTC本來premium 15%，而家先要嘔番個premium先，跟唔跟跌另計。所以點都係買現貨好。

冇信念學咩人玩crypto
利申 strong hold到2047

巴打係咪由post 1燈到而家

我覺得美國時間唔會跌太多
始終margin unwinding應該自動24小時做
d鬼佬訓醒應該見到個倉斬晒

早幾日升到喺任何時間購買Bitcoin 嘅wallets 都賺緊錢
所以有一班人take profit回調係好正常
而家周街都買crypto，熱度增加，投行大公司個個買
未來只有往上升不斷創新高
只係睇啲人而家信念夠唔夠強

我手頭有粒係三年幾前5500USD 時買，落番去當發場夢！

跌禁少come on

每日睇有助訓練精神韌度

反彈開始~

34000 賣左4粒走

Crypto margin unwind 比24hrs 咁多？6hrs 都嫌多啦。

我意思係一日24小時都會unwind
d鬼佬訓醒就斬晒
唔會話有時間訓醒補倉/止蝕

連登仔開始唱衰, 係時侯大量入手

V緊

你地先係燈
燈到係咁跌

呢隻p牌狗
已封鎖會員

暫時見20ema守得住
可能短線已經跌完

btw 入咗啲NEO
算幾強

買eth啦on9仔

會跌更多

我用vs 碌碌完即找再碌

weekly rsi仲係82
應該未跌完

最高95都覺得唔會跌既人
抵你輸錢

咁多人睇跌

無聊係部gaming pc裝個NiceHash miner掘左幾日
得幾十蚊都見到依加個價冧到飛起

即係差唔多跌完囉

連登個個睇淡就知差不多了

依家50% off

邊間銀行？

大貓

走鬼吖

跌多小小先啦

搵快錢仲買etf 好浪費時間

有信念驚西，接你貨

Rtx3070？

2080炸

美國人開始起身撈貨
4點即刻開始彈

依排天氣凍 想開返部6卡1070做暖爐tim

無事了

開始升 沒事了

可唔可以靜下當幫個忙

我就係天氣凍先有咁嘅諗法
橫掂近排咁多新聞
趁熱鬧玩下又唔洗本

今日跌20% 5倍個啲死晒

特價時段已過

準備充上50000

Gogogo

咁快又Gel

咁你低premium 買入
升番premium 咪賺2邊

eth真係企返上10MA

究竟係假升定真升 5點後見真章

收息必賺，銀行存款接近0

‌‌部份銀行拒絕接受從 Bitcoin 交易所匯入的資金 當中包括匯豐

用匯豐嘅巴打小心

垃圾嚟

買都唔俾

咁其實大家用咩方法變返做港幣拎出來？

真消息既話 Bitcoin真係玩完 唔比匯番去銀行 又唔比用信用卡買

p2p 可以嘅

tidebit 個啲就唔知點運作了

傳統銀行玩完都未定

巴打識嘢

迫我資產放起wallet唔放起銀行

果然係廢老銀行

如果黃店收usdt 幾正 trc20 又無手續費

直接整返隻HKD token

其實我都有諗過 不過依家美金波動幾大

真 我自己寧願放wallet/交易所
有息收又真離岸
傳統銀行遲早收皮